有冇人真係見過疆屍？

叔公嚟

喺邊度見到？
支那？

我見過 佢地仲口upup講”我們是他們的奴隸”

披住中國殭屍skin嘅喪屍
來了 他們來了

太公俾人炸左出黎

太公：我唔玩啦

見過一隻好肥既屍，淨係知佢個名有達字

個口仲戴住個好似成人道具嘅野

見過壽司

可唔可以詳細啲講下？邊條路？

幾歲先？
我讀幼稚園時喺屋企都見過一個黑影
探個頭出嚟𥄫下我做咩就縮返入去
之後大個咗就未見過

615

可能真係拍緊戲

香港

只記得果條公路有個好大嘅耶蘇石像
香港有冇一條公路有耶蘇既石像？

應該最多幼稚園

肯定唔係

香港黎？

林正英片睇太多

你點解可以肯定唔係

以前細細個聽人講有班彊屍係湘西過緊黎,
就黎到,
嚇到仆街

因為條公路上好多車 車來車往 同冇人拍緊
拍緊戲唔係應該封左條路？